.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH NAKEDWALLS 1 "October 22, 2020"
.SH NAME
nakedwalls \- menu pour choisir un fond d'écran
.SH SYNOPSIS
.B nakedwalls
$DIR
.SH DESCRIPTION
nakedwalls lance un menu pris en charge par rofi(1) pour choisir un fond d'écran. lancé sans argument $DIR, il cherche dans /usr/share/backgrounds. vous pouvez sélectionner un fond aléatoire, choisir dans la liste ou visionner les fonds grâce à nsxiv(1).
.SH UTILISATION
Lancez simplement
.B nakedwalls
.SH Voir aussi
rofi(1) feh(1) sxiv(1)
